(正視聽)70歲阿伯係被建制派議員煽動,比政棍洗腦而出嚟

有嘢又唔做,書又唔讀多啲
學人出嚟搞事搞亂香港

好人好者點會出嚟玩磚
好明顯係比啲政客洗晒腦啦
今日都見到有啲建制派議員出嚟煽動啲藍絲衝

諗深一層
其實會唔會係有啲外國嘅政客想搞亂香港?
例如俄羅斯同北韓
所以先洗啲人腦叫佢哋出嚟衝?
其實都幾肯定係,
唔係收咗錢邊有人會企出嚟啊

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

笑咗
萬能 key

認真地講
佢真係比政府/政棍利用左
走去對付示威者
政府又殺人...

聽聞係收咗某啲建制議員300萬出嚟送頭
係班藍絲自編自導自演

止暴制亂!

岩呀
平心而論 你係要止暴制亂既話 作為市民又點會以扔磚呢啲咁暴力既行為抵抗呢 口口聲聲話要和平自己就拎舊磚想傷人
出得黎就預左有咁既風險架啦 依家死撚埋又比工聯會當condom

五毛風向：棄守大學，深夜塞路到天光不了，砌牆阻路不了，快d走

我乜都唔知
我剩係聽到工聯會有啲女性議員今日煽動人衝
然後就有人死咗

組團遊街 3000
叫口號 ＋600
掉磚 ＋5000
捉細路打 ＋3000
比人打 ＋6000
流血 ＋3000
死士 200萬

其實真
冇講錯

我今日都收到呢個Whatsapp
點解要為少少錢送死呢
啲政棍為咗自己利益斷送老人家嘅未來

消息人士指出當事人曾經與某律師議員WhatsApp 討論入數問題

唔小心負皮左sor

屌你係咪收咗建制派麥小姐錢啊

俾你估中左

有人證
原來建制派真係有比錢請人做嘢
更肯定70歲阿伯係收咗安家費

喺爛口娟害死位70歲嘅清潔伯伯

收左錢
預左啦

直頭臭口啦
以為叫人衝好好玩
而家累撚死人啦

佢簡直喺老人魔鬼
專推老人家去死

記住係邊位議員出嚟叫人衝㗎

好似話做完野會有女幫人下火 所以引咗好多鹹濕呀伯出嚟幫手掉磚 搞破壞....

似啦
屯門娜娜都啱

藍屍再問的話咁答就得

再推

真 冇啦啦走去掟磚 痴線

1,現場雙方都有掟磚唔係單方面襲擊 佢咁樣最多都算意外 事實上佢可以選擇離開但佢冇咁做
2,佢昏迷後旁邊既人居然若無其事 完全冇人打算去關心佢情況 如果佢死於呢場"暴動" 咁旁邊既人都應該要拉曬
3,冇意識下居然有人亂搬動佢 造成二次傷害 可能就係咁直接導致佢傷勢惡化

推

收到風 個阿伯收左$5000安家費

收咗俄佬錢出嚟搞事

個阿伯收左10萬安家費做死士架！

死左個阿伯啦，藍絲有無人去悼念關心佢屋企人呀？

推呀
如果唔係建制派叫人出黎，呀伯就唔洗死啦

比白衫掉死

岩

比工聯會煽動

扶都無人扶

仲差搞搞震呢３個字

啱呀

push

殺人犯工聯會

請大家繼續支持中大唔好放棄佢哋

岩
亂咁鼓吹阿伯出黎等於推佢去死
RIP

要求麥美娟馬上回應

其實真
有啲sad
建制害人不淺

工聯會

(進階)一有藍絲死,入晒工聯會數就得,娟姐而家好撚驚

Push

冇讀過書好易俾人煽動到

血債票債!

唔好做文宣害工聯會啊

工聯會菠蘿師全面進場
紅燒白皮豬 生劏黃皮狗
同胞勿近！同胞勿近！

咁就岩喇！
獻世派就係推d老人家出黎擋子彈！

禮義廉最殘忍！推老弱傷殘上前線！

工賊禮義廉最殘忍！只推老弱傷殘向前揼！

要求工聯會馬上回應！

聽聞收左錢

血債票償!

大波Man 害死人

首選冷處理
因為班藍絲根本冇人性 冇人關心過呀伯
唔影響到佢生活就ok了

收左錢

工聯會還返條命俾人

無人關心咪講到佢哋關心囉
拎主導權啦手足

其實啲咁的人活動七十真係好好運

擺到明係保皇議員同警甴煽動啦
仲話佢地係良好熱心市民，未見過一個國家市民清垃圾清到要拎磚dum啲普通市民囉
示威者用番磚只係採用適當武力；俾著外國示威者，一槍打死佢地啦，香港示威者已經好克制

中共請注意, 宋漢強經常過關返大陸從事秘密任務, 必須嚴刑迫供

麥英娟 殺人犯

sorr 打錯字
麥美娟 殺人犯 搞到丫伯咁 你良心在那

咪係

唔抵可憐

70歲都煽動，你地班政棍有無良心呀

正解